其實以前古人每日嘅生活係點？

除左訓教 平時有咩做？

練功 讀書

耕田

是那哪些人?農民?

做愛

打j

啪啪啪啪啪啪啪啪啪啪啪啪

平民

窮人:起身 耕田 食早飯 耕田 食午飯 耕田 食晚飯 屌閪生仔幫手耕田 訓
富翁:起身 食早飯 寫詩批鬥朝庭 食午飯 寫詩唱衰頭先係茶樓打佢尖果個 去怡紅院順手食埋晚飯 係怡紅院過夜

中產點過？

日出而作
日入而息
傳宗接代

上Facebook鳩嗡

排隊等馬車返工返學

諸葛亮（孔明）－感到無助 －在白帝城

正話主公臨死前叫我幫佢湊個白痴仔，仲叫佢認我做契爺添。我心諗，你老味個閪仔又肥又on9，之前見主公叫佢背高祖本紀，背得果一兩句就唔熟。我諗左陣，正當我想拒絕個陣，主公就死撚左啦
唉，黎緊幾十年有排俾佢激
算鳩數啦，今晚早少少訓，聽朝仲要番工